律政司應正式改名做「上訴師」

反正上訴再輸，都係納稅人既錢，nothing to lose

用呀公錢真係無得輸

冇計 比中共控制左 除非呢個政權倒台喇

唔移民你咪繼續輸血比港血囉

又未必
轉走晒啲資產去外國，然後咬老綜囉

香港人啲錢

最正係點上訴都唔會豬

呢招有幾多人用

最好就有錢人＋中產走晒
窮人留低

到時Xianggang政府cut綜援
再日日搵黑驚守街

無撚錯
最緊要啲錢全部轉走